當一個國家對對香港發旅遊警示，而佢的國民仍前往，出左事保險係咪唔會賠

我同你講咗前面有舊屎，你係都要踩落去
好喇，對鞋唔使要喇，你仲問我攞錢買對新鞋
你無撚嘢呀

政府仲包唔包機？

如果被國安由香港送中，會唔會幫佢地出錢打官司？

所以留港既外資高層，自己考慮下啦， 要錢要自由要坐監，自己諗